<resources>
    <string name="app_name">OtusBasicLevelHomework</string>
    <string name="details">Детали</string>
    <string name="description_inception">Кобб – талантливый вор, лучший из лучших в опасном искусстве извлечения: он крадет ценные секреты из глубин подсознания во время сна, когда человеческий разум наиболее уязвим. Редкие способности Кобба сделали его ценным игроком в привычном к предательству мире промышленного шпионажа, но они же превратили его в извечного беглеца и лишили всего, что он когда-либо любил.</string>
    <string name="description_mr_robot">История молодого программиста Эллиота, страдающего социофобией и решившего, что единственный приемлемый для него способ взаимодействия с людьми — это профессия хакера. Таким образом, он быстро оказывается в том самом месте, где пересекаются интересы его работодателя — фирмы, занимающейся кибербезопасностью, — и подпольных организаций, которые пытаются его завербовать с целью обрушения самых могучих американских корпораций.</string>
    <string name="description_iron_man">Миллиардер-изобретатель Тони Старк попадает в плен к Афганским террористам, которые пытаются заставить его создать оружие массового поражения. В тайне от своих захватчиков Старк конструирует высокотехнологичную киберброню, которая помогает ему сбежать. Однако по возвращении в США он узнаёт, что в совете директоров его фирмы плетётся заговор, чреватый страшными последствиями. Используя своё последнее изобретение, Старк пытается решить проблемы своей компании радикально..</string>
    <string name="description_x_men">Они — дети атомного века, сверхлюди, новое звено в цепи эволюции. Каждый из них был рождён в результате уникальной генетической мутации, наделившей их с детства необыкновенными способностями. Под руководством профессора Чарльза Ксавьера, телепата с мировым именем, одарённые ученики научились контролировать и управлять своими удивительными способностями в интересах человечества.</string>

    <string name="name_inception">Фильм \"Начало\"</string>
    <string name="name_mr_robot">Фильм \"Мистер Робот\"</string>
    <string name="name_iron_man">Фильм \"Железный челвоек\"</string>
    <string name="name_ai">Фильм \"Искусственный интеллект\"</string>
    <string name="name_x_men">Фильм \"Люди X\"</string>
    <string name="share">рассказать</string>
    <string name="checkbox_like">Тебе нравится?</string>
    <string name="all_list">Весь список</string>
    <string name="favourite">Избранное</string>
    <string name="description_ai">Искусственный интеллект выбрал женщину в качестве образца для наблюдений за человечеством. В зависимости от поведения героини высший компьютерный разум решит, оставлять несовершенных людишек в живых или стереть с лица Земли.</string>
    <string name="name_ice">Фильм \"Лед\"</string>
    <string name="description_ice">С самого своего детства Надя мечтала о том, что под аплодисменты зрителей она выйдет на лёд, где покажет своё самое грандиозное представление. Благодаря своему упорству девушке удаётся стать известной фигуристкой. Однако буквально в двух шагах от исполнения её заветной мечты, жизнь подкидывает ей серьёзное испытание. Для того чтобы его преодолеть, Надя снова должна довериться мечте.</string>
</resources>